各位唔好灰心住, 睇埋聖誕新年經濟點仆直先

攬炒成績表唔會即時見到, 但我地要繼續攬炒, 消費旺區同商場要迫到佢地瘋狂落閘

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝過20萬了！目標：200萬和你非簽齊

旅遊, 零售, 服務業一定係重傷區, 佢地環環相扣, 近期示威已經迫到支那遊客銳減, 內外消費都大減, 恆指點升其實唔洗理, 支那托市托唔到幾耐